我老豆被紅色洗腦

老豆一直都係好盲目咁愛國
尋日元朗單野 佢仲話D黑社會打得好...打死曬班示威者就岩...

岩岩佢明知阿嫲有心臟病仲特登搵野黎嘈
話我地呢d後生比外國收買曬 洗埋腦
成件事係外國人搞出黎
仲叫我地番大陸生活 質素好好
跟住我阿嫲對老豆講：「你就比中共洗腦！」

中共洗腦真係有一手。

大陸咁好請問世伯幾時返去住？
記得叫佢住夠一年寫返五百字住後感

Btw阿嫲好波

有個咁既呀嫲已經好好

我都係，有冇人開tg group可以一齊分享

佢哋有可能係真心 喱類最撚難搞

你永遠叫唔醒一個沉醉係夢入面嘅人

佢呢一代無經濟過大海大革 無被人批過
而家只係享受經濟福利 短視

我岩岩先爆完屋企個廢老，我驚我遲早比佢地激到爆血管死

咩料 阿麻仲醒過老豆

我屋企果個都係
好撚想即刻離家出走

佢表示自己留喺香港賺錢比我地
叫我、阿媽同阿嫲番大陸住
btw老豆一直都係問我地屋企三個女人拎錢，甚至係偷我錢

咁仲學咩人講賺錢
我屋企果邊個家除左d 90後表姊妹之外，成班唔係藍就係政治冷感。
有個冷感親戚外國玩然後打返黎香港叫個黑老公得閒返屋企睇下d細路，比人屌到仆街
仲有個把口話愛國唔去d外國國家比錢人賺既藍絲，到最後咪又係去左仲瘋狂買名牌。
呢班咁既人係我親戚我真係笑而不語，架係自己掉

阿嫲本身係唔支持反送中，唔想成日都有示威，驚遲D搞到香港變到同大陸一樣因為佢果個年代都知好多野...

前幾日我同佢一齊傾政治嘢，改變左佢睇法，仲話唔再睇TVB

I know that feel
每次同佢講都心好累啊
想搵人講又唔知搵邊個講